由bulge bracket 轉去2nd tier ibank是否不智

Bulge bracket 人工加得真係好慢

點2nd-tier 法？ abci, boci嗰d?

係呀 同埋歐資細行

乜post先 second tier 會開高d?
利申 唔清楚